召集所有玩surgeon4 既面孔

有冇人玩緊 玩到上晒癮

個game 真係好撚痴線 人體入面乜都有
好似nds 個超執刀
仲可以用pizza 刀割人 釘書機釘傷口 好撚正呀

有無人識玩呢關？
中間個洞點搞😂😂😂